唱k時見到我男朋友抽我好朋友水

嬲到爆炸！問返佢話佢飲醉左唔小心掂到
但我明明見到佢又摸又揉我好朋友個胸
成幾秒鐘架！我好朋友話唔介意算啦大家都醉醉地
但點可以就咁算呀！？

做多d掌上壓啦你

唔好含精噴人

訓撚醒未呀? 未瞓就去瞓啦傻仔 個女朋友你幻想出嚟㗎咋. 其實你已經死咗㗎喇

唔可以就咁算啦梗係
一於開房3p

你個ex係死黑鬼？

係呀
我而家男朋友係白人

白人做乜都係高尚優雅，揸幾秒有咩問題

大佬 咁佢係咪當我冇到先